{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAND-SOUND/GM0023020626309/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Logo Jacquard Crewneck Sweater - Navy"
    },
    "text": "ブランドはSAND SOUNDで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / MS3251A16Rです。 このセーターはブランドならではの感性が引き立つコットンセーターで、ブランドロゴレタリングが自由で軽快な感じで表現されて魅力的です。 ネイビーとアイボリーの配色でシンプルで落ち着いており、ネックの部分の乾かしディテールが加わってユニークな印象を与えます。 素材は綿100%で、コリコリしながらふんわりとしたタッチ感を与えます。 男女ユニFサイズで女性はオーバーフィットシルエットで、男性は体型によって正サイズまたはセミオーバーサイズに演出されます。 表地は綿100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら速やかに洗濯し、形を整えて陰干ししてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。製品は寝かせて保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはSAND SOUNDです。"
        },
        {
            "question": "このセーターのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / MS3251A16Rです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの特徴は何ですか？",
            "answer": "このセーターはブランドならではの感性が引き立つコットンセーターで、ブランドロゴレタリングが自由で軽快な感じで表現されています。"
        },
        {
            "question": "このセーターの配色はどうですか？",
            "answer": "このセーターはネイビーとアイボリーの配色で、シンプルで落ち着いた印象です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "このセーターの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどんなサイズ展開ですか？",
            "answer": "このセーターは男女ユニセックスのFサイズです。女性はオーバーフィットシルエットで着用できますし、男性は体型によって正サイズまたはセミオーバーサイズに演出できます。"
        },
        {
            "question": "このセーターは何色ですか？",
            "answer": "このセーターはネイビーとアイボリーの配色です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このセーターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターの保管方法はどうですか？",
            "answer": "このセーターは寝かせて保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 388
    }
}